求 羽毛球波腳

想搵羽毛球波腳一齊打波
如果新界西就更好

Ok

閱

有興趣啊

有 但wtsapp gp黎

都得麻煩巴打可唔可以post條入group link出黎？

你有無tg比到你
因為係大西北gp黎 有其他活動

想入谷 都係住大西北 想打羽毛球

Tg

手足留個tg比link你

又係你啊新界西
我九龍東啊

新界西人同求羽毛球波腳

場地太難搵 不過人數方面已經足夠 巴打留tg？

想入gp

我都想入gp

Tg

thanks!!